揸車時覺得會傷心既小事

屌你老母 有排講

比人督油
打燈無人讓
auto慢頭比現金
迴圈處等極唔撚出既前車

自己揸錢七車緊老母，
隔離車個柒咕碌揸波子車靚女，
個燈位仲要停勁耐

快線得前面一架車阻咗哂

揸住部1000cc既電單車比部300cc放星

泊係樹旁邊攞車先發現成架車都係雀屎

洗完車落雨

車女性朋友，朋友上車隻鞋括花左個踏板
車女性朋友，朋友開門撚撞到路邊柱
車女性朋友，返到屋企發現成架車都係頭髮

抄牌

咁無大志 你覺得你買唔到波子？

第1同第3 唔係預左咩？

最傷心係車親都男性朋友

岩岩過唔到盞燈
抄牌 快相
篤油撚 外圈撚 快線撚

正常打燈cut線 隔離線車即篤油長bi

嘩屌，好撚痛

咪比佢過先 等到有人dup停讓 先cut

香港揸車呢件事本身就傷心

Cut線俾人篤油無計嫁，尤其是貨van9的士9
佢趕住去死咪俾佢上路先囉
夾硬cut仲岸鳩

利申：不過見到巴士打燈cut必讓

唔好講到巴士咁好,
試過比巴士刻意封線

見到就快冇油

馬路得閒就發現肉醬

洗乾淨部車轉個頭轆中灘水

中石仔彈爆玻璃/頭蓋子彈痕

諗泊位

香港渣車個個都係仆街, 行人冇路權唔撚讓人
傷你老母

1. 硬係啲朋友(由其女人)係隔離嘈撚住哂 唔識開但又要扮哂野係到指指點點點
2. 前面開到勁慢仲要行正中間阻9住哂 搞到後面啲人個個轉線 (多數廢老)

點樣唔讓人呀講清楚d
大綠燈 你過緊馬路

想同女女車震點知佢黎m

衝紅燈不意外

尋日先發現花左，迎賓板刮到好深。最衰係唔知邊個女仔整

十字路口綠燈尾前車專登減速 佢過到 你過唔到
露天泊車位自己等勁耐都無位 但人地一嚟就有位
趕時間個陣啲人70行50
行人唔睇燈 紅燈照行
永無止境嘅行人行班馬線
夜媽媽泊低架車想買嘢食番嚟見住架車比人抄緊牌
road block 次撚次都捉尻埋我埋去check
打燈轉線隔離督油唔比你過
入錯線上錯公路 失足成千恨
迴旋處出極都無人讓 夾硬兜圈
泊係街比人刮花無仇報
要車人個陣 啲契弟唔識就你
永遠叫你係啲巴士站 禁區 唔停得車但方便佢地自己嘅地方上落
承上 佢地唔知番自己屋企條路點行 然後屌我廢
一係就指指點點 話我行錯 明明我跟gps係咁行
落車叫咗輕力開門 最後都係撞到鐵欄
唔識睇路面判斷落唔落到車 叫佢落又動作又慢過蝸牛
唔識開車門 成日以為一嘢推出去就係
電動尾門夾硬用蠻力拉番落嚟

暫時係咁多

佢地唔知番自己屋企條路點行 然後屌我廢
一係就指指點點 話我行錯 明明我跟gps係咁行

呢D 真係無下次
叫佢自己買架揸飽佢

巴打好多女喎，巴閉喎

慘唔過朋友開門撚撞親人地架車

洗唔洗賠？

睇我user name

THIS

死好彩人地係腳車 唔洗賠

唔係話巴士好
係巴士上面有大有細
渣車既有責任俾佢地出先

仲有手袋果條鐵鏈，周不時楩落度門

跟牌行比人推
(非高速公路)

停車場出閘俾前面慢架車頂住，最後遲咗唔夠一分鐘俾多一個鐘頭錢

岩岩洗完車然後前面架泥鬼瀨屎

係呀！！呢排好興鐵鏈

玻璃裂位啱啱好大過五蚊銀

死黨借車hi花咗

比tesla成功硬cut

硬食泥頭車跌係路中心嘅垃圾，夜晚成日見到已經太遲

tesla一督就去,真係比佢硬cut

早兩日試鑊新野 換新肽唔夠半個鐘被野拮撚爆咗
屌佢老母